ou jupas 面試一問

有冇讀緊ou既巴絲知道ou nursing 幾時會通知你去面試 我只係知道要去個網到check 但唔知要等幾耐

同問